西區區議會： 政府不批准區議會討論封區 指封區不是地區層面事宜

【火滾！震驚中西區24萬居民！】

剛搞完封區，剛到 區原定1點開會，政府竟然唔比區議會一陣討論以下兩項：
1） 大廈強制檢測的混亂安排
2）封區及解封的混亂安排

政府DQ了我們的討論項目，而佢個解釋係：

／／由於上述文件涉及的議題並非中西區地區層面的事宜，政府認為上述文件的討論內容並不符合《區議會條例》第61條所述有關區議會的職能。／／

過去一星期，近百座大廈強制檢測，加上封了4日區，咁都唔關中西區的地區事務事？ 講得通嗎？真係救命呀
────────

我地都只係想討論一下這些街坊的具體意見：

【檢測的人流分流問題？】
－ 例如分流叫不同樓層住戶去下面做檢測，例如幾至幾樓，避免多人聚集，增加感染機會，同大排長龍。

【排隊的指引及公平性問題？】
－老人家及其他人士可優先排隊？現指示不足

【行動不便者如何何處理？】
－個別體弱人士或有少少病徵人士應安排在家個別上門檢測安排，是否可加人手上門為長者做檢測？

【食宵夜咩？】
－食物原來非即食仲要check 完先有.已經十二點，有乜用？其實上門登記就已經可派

【檢測前不可飲食？】
－沒有指引

【6歲以下是否須檢測？ 】
－眾說紛紜，有一說是可拎樽，另一說是不用檢測。究竟是需要還是不需要？

【商戶幾時可開舖？】
－政府無人清楚講到

【茶樓茶客需要檢測？】
－政府無人清楚講到

議會直播中，齊齊見證政府荒謬：

中西區區議會先岩🤦🏼‍♂️

將來強姦都唔係性罪行

吓？人哋只係討論個過程可以點照顧居民，係討論點做好啲，咁都唔得

總之區議會傾乜都唔得，講香港嘢就係將d嘢政治化，搞港獨，謀求推返国家政權

係時候討論
中美冷戰期間
區議會既定位

咁都唔係地區層面既事?

搵次開會淨係講翠思想，邊隻狗官答唔出或者離席就批鬥佢老母

棟樓封咗個刻就唔係區內

利申：地理 5**

區議員真係筍工，乜都唔關事，連開會討論都計越權

不如拎果班區議會職員， 秘書老母出黎傾

下次開會就討論「習近平新時代中國特色社會主義思想」如何在地區推廣發展

你老母民政處有種就BAM 呢個議題

個討論題目改為
習近平新時代中國特色社會主義思想在小區封區檢測中實踐流程中檢討
重點討論是有關政府部門有否把人民群眾生命安全和身體健康放在第一位，有否制定周密方案，有效組織各方力量開展防控，堅決遏制疫情蔓延

上面紅字全部都係党的批示，你老母民政處有種就BAM

一封就變支那外飛地，一切行支那法律。香港區議會討論支那外飛地內部事務就係粗暴干涉中国內政，煽動顛覆国家政權

咁封區出現民政狗做乜鳩

你指民政專員？

乜鳩都特區國家層面問題黎架啦

下屆全藍就討論得